又到星期一。。。

唔撚想返工呀

唔好做囉

幾時先捱到星期六